{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052373",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002028035?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 돌체카사 호텔 북한강점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 週末と祝日の前日の場合は午後6時以降にチェックインが可能で、チェックアウトは依然として午前12時までです。 祝日前と祝日の場合はチェックインが午後7時以降に延期され、チェックアウトは依然として午前12時までです。 全体的に人数や寝具を追加する場合、1人当たり30,000ウォンが追加で請求され、これには5歳以上の子供が含まれており、現場で決済されます。 未連絡の際にはご利用いただけないこともありますので、ご注意ください。 駐車は計40台まで可能で、車種は関係ありません。 無料Wi-Fiが提供され、ホテル全体の室内は禁煙です。 ご予約のお客様はレストランやラウンジをご利用いただけます。 また、客室内では個人アカウントを活用してユーチューブとネットフリックスを視聴することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "週末と祝日の前日の場合、チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "週末と祝日の前日の場合、チェックインは午後6時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "週末と祝日の前日の場合、チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "週末と祝日の前日の場合も、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "祝日前と祝日の場合、チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "祝日前と祝日の場合、チェックインは午後7時以降に延期されます。"
        },
        {
            "question": "祝日前と祝日の場合、チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "祝日前と祝日の場合も、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "人数や寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数や寝具を追加する場合、1人当たり30,000ウォンが追加で請求されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数制限はありますか？",
            "answer": "駐車は計40台まで可能で、車種に関係ありません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "レストランやラウンジは利用できますか？",
            "answer": "ご予約のお客様はレストランやラウンジを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるテレビサービスはありますか？",
            "answer": "客室内では個人アカウントを活用してユーチューブとネットフリックスを視聴することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 399
    }
}